買2手鏡 2手相機時有咩要注意？

最近我想買新相機 但有特別原因洗左啲額外錢搞到資金唔多夠 但又未買過2手相機 有冇巴打可以過啲經驗比我

最好搵個有經驗，用開購買牌子相機既朋友陪你試機。

真係要自己試，
睇下塊cmos有無花，
光圈快門有無問題，
最基本。

電子嘢唔好買二手啦，有暗病幾個月後先發現倒。

鏡還可以

agger
搵識嘅朋友陪你一齊check機係最fit
最緊要自己揸上手 感受下

千祈唔好係鋪買二手野

明白哂 多謝各位提點
睇黎我都係儲番啲錢 買一手算

小心葉師傅

聖光cmos
膠水改鏡

上幾個月落大雨，我支鏡唔知點解入左水，二手賣左去星際。

我都係，去過撒哈拉，枝鏡身入咗沙，曾經手動扭唔郁d環，我夾硬扭得返之后賣咗。

買二手野，要有兩手準備

af 變mf

都係個句 機一手鏡二手

二手機除非好舊款 差果幾百一千
無謂take risk 鏡就差唔多

呢張圖成日都見到 成真心睇唔明

三個字
買到賺到